有冇D類似TOMS嘅帆布鞋

TOMS D 帆布鞋 個底又薄 又著到腳臭
有冇佢嘅高質版

Gay佬鞋

Converse

想搵來冇鞋帶 一穿就走得

香港仲有無toms 專門店

TOMS竟然係Gay佬鞋

好似全線執哂

赤腳啦
On9

Dior
Chanel
Tory Burch

香港品牌， made in HK

Slip on

CPU有得買

Keds